Kane算唔算近年世界盃最高水份既神射手

lkk準備數9英撚